唔撚好再掟記者呀仆街

盲既就咪尻掟啦屌

有外媒唔撚識聽
你哋講埋英文叫人行開d

原來會team kill
無力留比其他人掉la